[直覺塔羅占卜] 你問我答 [2019年4月號]

留低「一個問題」+「簡單敘述件事」，我會「隨機抽籤」幫你做個好簡單嘅占卜。
⚠️睇清楚下面先好留言，否則會被Skip。⚠️
1️⃣每人只限問一個問題
2️⃣每句都要落齊標點符號
3️⃣不要用分身多次留言，否則會影響你的運程

💿「CD-ROM」、🤭「不便留言者」或🗣「吹水者」，可透過以下方法搵我，一定要註明係「LIHKG」。

----------------------------------------
直覺塔羅Q&A：
1.咩係直覺塔羅
我係直覺派嘅占卜師，運用個人靈性直覺，捕捉看到圖案後腦海閃過一瞬間嘅訊息，故紙牌上任何文字及背後嘅故事，均不會影響占卜內容。

2.要俾啲咩資料
無論幫人問定自己問，姓名、年齡、星座，通通都唔駛俾我，淨係講件事就夠喇。

3.有冇妖魔鬼怪係裡面
我既塔羅無任何妖魔鬼怪，亦全無任何宗教成份，塔羅牌就只係紙牌一張，我只係將上天向你講既說話翻譯俾你聽。
假如你有信仰架話，你可以先向你既宗教神單聲，話有條友會用塔羅牌幫你問野。

4.之前搵過其他占卜，會唔會有對衝
首先如果其他占卜師有俾建議你嘅，就應該跟住做咗先。假若件事已經過咗一排，而你又覺得件事比先前有啲唔同，就可以再問占卜。

5.幾耐至收到回覆
因為我工作不定時，所以唔會即時回覆大家，同埋我係順時序覆Message。

22歲，男。
有無機會入到想入既公司做grad job?
其實已經有offer，但想知有無機會入好啲既公司？
謝謝大師！

你好，想問一下最近愛情運。
識左個男仔，一開始佢追緊我，但慢慢冷淡左。
之前大家都表明有好感，但覺得太快，所以都好似普通朋友咁。
想問問，其實我地係咪已經錯過左最好既時機？

最近，成個人好迷失
請問有無咩建議俾到我
謝謝

你好！
工作上好迷失 幾時先可以有突破？我又會唔會堅持得到？

問題: 未來三個月，有無機會有新對象可以發展做情侶？
簡單敘述: 單身咗半年，已放低前度，有點dry想拍拖。

#2
簡單占卜，我只預測兩個月，跟據你哋現時嘅狀況，你哋未來兩個月裡面，都沒有任何起色。
但其實主動啲去逐步解決啲問題，提升返段關係，係可以有轉機嘅。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想問下事業。黎緊份工會唔會順順利利得心應手？

唔該

你好，想問下愛情。
同女朋友分咗手一個月左右，我有間唔中搵下佢，佢都有回應。想問之後有無機會復合？感謝！

#3
簡單占卜，我只預測兩個月，跟據你現時嘅狀況，嚟緊都未會有新嘅對象，雖然個心勁想有。
個重點同你依然執著於前度，都有啲關連嘅，你每日就諗住前度，就等同於向上天講，非前度不要，咁個天安排唔同其他人俾你㗎喎。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#4
就算你主動走埋去，件事都唔會一下子和好如初，但你唔埋去嘅話呢，就連嗰少少轉機都無，所以都係建議你試下逐步嚟搞返好啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#5
暫時睇未來兩個月裡面，都未會有更好嘅offer出現，但如果情況許可的話，你是可以繼續等的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

你好
我想問 同心儀既人重有無可能？
其實我地之前係有意圖想發展咁樣互相了解過，單獨出過好多次街，但後來可能覺得唔太適合，又斷斷續續咁傾過計，最後都係不了了之。 我知自己仍然好鍾意佢，但唔肯定佢放低未。

Sorry for 1999
唔該你

大師你好。
一直都有追開你每月占卜，同一次課金占卜。每次都係問愛情，但依然沒改善。
單身了20年，想試下有拖拍，可以點把握或者如何容易搵到啱心水既伴侶？

#6
人與人之間嘅感情，並沒有所謂嘅最好時機，沒有前因就沒有後果，而當下嘅果又成就了另一個因，世事就是不斷在輪轉，不斷有高低起伏。
假如當初在所謂最佳時機開始了，今天的你亦會煩惱當初係咪未到真正嘅最佳時機，過去的事不用執著，只要把握好現在，做好現在的自己就可以喇。
跟據你哋現在行緊嘅方向，你哋未來兩個月裡面，都未會有任何改變，但建議你有啲事你認為值得做的，是可以堅持落去的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#7
你嘅愛情運同與某君係咪認真與否，係兩回事，愛情運氣只是講緊喺愛情事上面執行起上嚟，會容易啲定係困難啲咁解啫。
從牌裡面見到佢係認真嘅，只係佢個態度就順其自然，不強求，不把握，煮到嚟就食，船到橋頭自然直。
竟然你見到佢個問題，咁就幫手糾正佢吧，有啲嘢你唔同講，佢亦唔會為意，亦唔會諗得到。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

你好。同男朋友Long D緊, 8月翻去仲會唔會一齊, 同埋最近我哋成日都好忽冷忽熱咁, 我自己成個人好不安。謝謝!

#8
跟據你哋現在行緊嘅路線，喺未來兩個月裡面，都未見到會有曙光出現，但你還是可以keep住同佢friend嘅，或許他朝一日緣份到時會有機會呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#10
假如你主動挽回的話，成功率極低，情已逝，追不回，建議還是放低過去，向前看吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想問下應唔應該繼續同男朋友一齊，佢呃左我左次同另一個女仔出街。謝謝你。

兩次

Halo
最近同返工一個男仔fd左小小 都幾好傾 開始對佢有小小好感 想知佢係點諗我 同埋將來有冇機會一齊？唔該你🙏🏻🙏🏻

近排識到個女仔，幾好傾，我想知佢對我有冇感覺

補點標點符號。

點令前男朋友重新鍾意自己？有冇機會復合？

想問下關於愛情方面既野，同上一任曖昧左2個月之後佢有左另一個，想知仲有冇機會可以再一齊翻。

#11
其實讀書方法真係個個人都唔同㗎喎，都無一個準則可以嚟彈劾你，但明顯你眼光望得太遠，有少少連腳步都未行得穩，就諗住要學跑，只可以說巴黎不是一日建成，0至100每個數字都是重要的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#12
暫時睇你未來兩個月裡面，都未會有拖拍得成，但首先你要發掘下自己有咩地方值得人欣賞先，連你都不懂欣賞自己，展現唔到依啲吸引之處出嚟，又點會吸引到人去欣賞你呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#13
其實某程度上是因為工作環境/巿道/行業嘅問題，有啲嘢的確唔係勤力或者盡能力就會成功，個池塘無魚，論你幾努力幾有耐性都唔會釣到魚。
我諗你唯一可以做嘅，就係轉換你嘅工作，又或者放鬆啲等運到、等機會降臨。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#14
簡單嘅占卜，我只預測未來兩個月，而你喺嚟緊依兩個月裡面，都未會有愛情發展。
建議你首先改變你現在嘅社交圈子，因為你現在手頭上嘅圈子，係幫唔到你喺愛情上嘅發展。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#15
其實就算想做返朋友，佢對都唔多情願。
事情都係由人去推動，對方抗拒參與嘅話，其實單靠自己一個跟本推動唔到。
你係時候要學習慢慢放下了。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

你好

最近工作正值多事之秋，想問下應該係繼續留係到、轉第2間公司、轉行，定疊埋心水全職讀書再進修先？

多謝！

#16
簡單嘅占卜，我只預測未來兩個月，跟據你哋依家嘅情況，喺未來兩個月裡面，你哋都只會係朋友關係，未見會有復合嘅機會出現，當然最大嘅原因係佢唔想啦。
咁其實你都係可以一路keep住同佢做friend，一路等待機會出現嘅。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#17
其實本身你哋都唔夾，何解要格硬喺埋一齊呢。
簡單嘅占卜，我只預測未來兩個月，跟據你哋依家嘅情況，喺未來兩個月裡面，你哋個情況未得到改善，或許你哋開始得太快、太急，跟本都未有足夠嘅了解，就喺咗一齊，就連點樣磨合都未開始。
你趁現在彼此都仲有心嘅時候，就盡力去提升嗰份感情，盡力去互相了解，交換對事情嘅睇法，不需要爭拗對與錯，只需要知對方嘅睇法、諗法就可以喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師你好。
我有個暗戀對象，我地曾經好close，但佢突然疏遠左我。我身邊大部分朋友都勸我move on，我同佢係咪冇可能一齊啦？

#18
首先在New Age的角度，身、心、靈是互相緊扣的，身體出現問題，內心都是會有關連的，有一啲病係因為內心出問題，而反映喺身體上面(當然不會任何病都係，唔通食物中毒都係因為內心咩)，所以某程度上你內心嘅態度，都是一個關鍵。
我依家見到你個內心世界好灰，無晒動力，連對抗的能力都下降，一味呆等事情自己好轉，咁樣嘅話，即係默許緊啲病痛埋嚟。
打個比喻，你就好似落雨滴濕個頭會死人一樣，現在的你只會匿埋一角，等待雨過天晴，但其實你係可以樂觀啲去面對，落雨嘅話擔把遮，依然都係可以出街㗎，依然係可以周圍去玩㗎，同埋成個世界不止你一個人，周街啲人都係落雨擔遮㗎啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

Thank you !
即係轉行其實都比較好？我都有咁既諗法
介唔介意我追問 3個月內可唔可以考到心目中理想又適合自己既工作？

#19
簡單占卜，我只睇未來兩個月，咁跟據你哋現在嘅情況推算，喺未來兩個月裡面，都未見到會有任何進展，你就當是緣份未到吧，繼唔繼續等待就你自己決定喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大師你好，想問學業方面。
黎緊有無機會收到自己想入嘅科嘅degree offer？
自問interview表現一般，gpa麻麻，唔高分，好擔心。
唔該大師！

#20
只可以答你，你下段感情都係未能開花結果，但經歷完下段就會更了解自己，知道自己喺愛情上需要嘜嘢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#22
佢對你嘅感覺唔錯喎，不過就局限於朋友層面，對日後嘅發展唔抗拒，都係採取順其自然嘅心態啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#23
你未來兩個月裡面嘅事業運勢，只屬一般，沒有好的，亦沒有壞的，沒有起，亦沒有伏。
有時啲事情能否得心應手，也要看你自己嘅能力，除非你的事業全是由運氣決定，你個人只能隨波逐流啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

問題: 如何可以同呀蛙有進一步既發展？
簡單敘述: 我同蛙係公司同事，我對佢有好感，請問如何可以同佢有進一步發展呢？

謝謝

#24
跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面，你哋個關係會有所提昇，雖然喺行為上沒有復合，但彼此嘅內心依然很近。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#29
睇牌就見到佢都未放低，不過佢唔會做主動㗎喇，你可以試下你做主動嘅，但你哋之前已經發覺唔適合，依家又推翻，到你主動行埋去，可能又會變返唔適合，最後又無限Loop㗎咋喎，所以你哋要處理嗰個唔適合嘅位。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想問下幾時有pool出

分左手年半但今年開始聯絡返，想知前度到底點諗我或者我地有無機會一齊返？

你好，我想問下我的愛情運
描述：今年21歲都仲係A0,想諗下自己何時能找個對像。

#30
你哋未來兩個月裡面，均是會有可發展嘅空間。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

唔該

同男朋友分咗手一個月左右，仲好掛住佢，成日猶豫應唔應該搵佢。想問有無機會復合？謝謝！

#31
可以的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

問題: 未來一年，有冇機會轉到工? 我搵工既方向正唔正確?
簡單敘述: 最近有搵過工，一直冇面試機會。(部分去到筆試已經收皮。)

先謝謝你

#34
首先你有試過唔啱心水嘅伴侶嗎？無嘅話，你又如何得知邊位至係啱心水。
從來心態才是最重要，你不斷同自己講想有愛情，或者想有點樣嘅愛情，變相係肯定緊自己無愛情。
就正如唔柒唔需要戴頭盔，但你日日都戴住，人哋都未窺探到你個樣，就已經話咗俾人聽自己係柒嘅先喇。
當然仲有其他嘢啦，你自問有冇啲咩優點係吸引到人嘅先，如果你自己都發掘唔到，或者展現唔到出嚟嘅話，唔通你打算企喺度等人哋埋嚟幫你呀。
仲有人與人之間嘅關係，係需要體會同埋深交，總不能蜻蜓點水，就判斷出一個關係。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

你好，
我同男朋友一齊咗三個月。
之前因為為咗好遲先覆對方WhatsApp呢個問題而嗌咗一陣交。
雖然而家我地已經冇事啦，
不過我想知我地經過呢次嗌交之後係我地嘅感情路上之後會有咩發展？

拜託了🙏🏻

謝謝你

#36
簡單占卜，只睇未來兩個月，跟據現在嘅情況，推測喺未來兩個月裡面，你哋都只會keep住做朋友，就未見到會有任何進展。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#39
你哋未來兩個月裡面，復合嘅機會都好微。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#44 #45
這是上天給你嘅建議：「其實你可以一走了之。」
或許這樣他就能痛改前非，亦有可能是安排另一個更適合嘅人選給你（嗱！無講過話係即刻㗎）。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

[member]

同男朋友一齊咗無耐，但感覺呢個決定好倉卒，而我地之間亦唔夠接近。
我有咩可以做到去提昇呢段關係？

［/member]

#47
你未來兩個月裡面，個事業運勢都不理想，搵工難，處事難，有付出但沒有收穫，所以你依份政府工，喺依兩個月裡面嘅機會都微喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

點解Skip咗我條問題

你好。同男朋友Long D緊, 8月翻去仲會唔會一齊, 同埋最近我哋成日都好忽冷忽熱咁, 我自己成個人好不安。謝謝!
Sorry 你Skip咗我條問題

#48
簡單嘅占卜，我只會預測未來兩個月，而跟據現時嘅情況，你哋嚟緊依兩個月裡面，最多都只會係好朋友，未見會有復合嘅空間。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

四個月之後要同女朋友分隔二地，佢去exchange一個是sem

請問呢段感情能否發展下去？

#50
睇嚟佢好大機會真係馬後砲，佢好似只係顧自己感受多啲。
其實理智地去諗，如果真係準備咗驚喜，點解唔係生日嗰日拎出嚟。就當出咗意外，當日拎唔到出嚟，咁眼見成唔到事，就老老實實講為咩事拎唔出驚喜啦，如果佢諗住拖多幾日至拎出嚟，咁只可以話佢當時蠢咗囉。

至於因為無慶祝而選擇分手，依個就更加不智，或許係我自己個價值觀比較古怪，我從來都唔覺得生日係屬於自己，我覺得係屬於父母，所以我大多數係同父母一齊過生日，就連太太亦都好清楚我個性格，佢係唔需要有任何表示。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#51
特別嘅感覺就未有喇，新鮮感、好奇感就有。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#53
其實佢對你都仲餘情未了嘅，有冇機會復合，就要睇你哋點去營運件事喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#54
簡單占卜，我只預測未來兩個月，你哋嚟緊會一齊返嘅機會好低，其實你哋段情已經事過境遷，有啲嘢過去咗，就讓它成為歷史吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

溝唔到女
點算

上次成功約左條女出街，佢咁岩話岩岩同男朋友散左，我太天真以為佢play girl，後尾諗清楚原來無咩問題，（假設佢對我有好感，佢俾我約出街明俾機會我）不過而家已經再約唔到佢了

要點做先得

男朋友近依兩個月好似突然變左另外一個人咁
我地既價值觀 各樣都相違背 導致到瘋狂哎交
依家處於分手邊緣
好想問一下我係未應該要體諒還是分手

咁梗係因為佢平時仲有其他19野啦
點會係單一事件

謝謝你🙏🏻

大師
點令前女朋友重新鍾意自己？有冇機會復合？

你好，我想問學業運。
我舊年喺悉尼讀完書返咗香港，咁我本身報咗墨爾本嘅大學，但係因為辦理手續嘅原因而要將offer推遲到下年三月。
咁我上個月就開始報埋香港嘅大學，因為其實自己唔習慣澳洲嘅生活。
請問我最後會唔會今年喺香港開學？定係出年先去澳洲讀書？

最近佢又主動搵返我，但同之前一樣，又係約好左好多野之後，忽然又好冷淡，跟住甚至連續放我4次飛機，有一次仲要連講都唔講聲，想知到底同佢仲有冇機會發展

前度分咗手好快就同第二個一齊咗，但係我仲好鍾意佢好掛住佢，唔知未來兩個月我有冇機會/能力令佢回心轉意復合？
多謝

#55
佢對你嘅感覺唔差，算係屬於感覺良好，至於whatsapp嘅反應，是佢個人態度來的，佢唔係好熱衷於whatsapp講嘢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

問題：我之後嘅感情會唔會順順利利？

簡單敘述：同男朋友一齊會好開心，但係性格真係好唔夾，尋日知道左佢個frd背住佢自己條女去lkf食其他女，之後我同男朋友講，問佢以後會唔會變成咁，然後佢鬧我一直jer住佢。到今日，我哋雙方都提出左分手，原因係性格不合、價值觀不合。並且佢講明話絕對唔會同返我一齊。

#62
這是上天給你的建議，無論是轉另一份工作，還是去讀書，都是可行的，總之依度就是不宜久留，死路一條。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#65
簡單占卜只預測未來兩個月，咁跟據你哋現在嘅情況，喺嚟緊嗰兩個月裡面，都未會見到你哋會有任何改變，同埋佢似乎都真係已經move on咗喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#69
跟據你現在嘅情況，睇嚟都係無望喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

問題: 今次轉工, 入唔入到心儀類型gei公司.
簡單敘述: 重搵緊, 開始左搵一個月左右, 有d重等緊回音.

thanks thanks!

多謝大師。咁我應該係勇於表現自己，同勇敢嘗試下表達心意？

#70
你哋未來兩個月裡面，都仲會有復合嘅機會的，但不是偶然發生，而是需要人去制造及推動。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#71
佢對你無嘜特別嘅感覺及諗法，跟一般人咁對待你。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

咁有冇話會係我定佢？係咪錯過咗個機會就唔會復合啦

#73
簡單占卜只會預測兩個月，咁你哋嚟緊依兩個月裡面，復合嘅機會好微，就算你很努力咁去推動件事，亦無明顯效果。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

巴打好似skip左我

Sorry!!!原來係因為無落齊標點符號，唔好意思啊

想問下我會唔會同呢個男朋友結到婚？
因為大家成日都會嗌交，好似價值觀都唔係好一致，但佢對我真係好好，一嗌交嘅時候就覺得好煩唔夾。
謝謝樓主🤘🏻

問題：對象對我嘅睇法、呢段關係嘅未來發展
簡單敘述：本身識不過唔太熟，近排唔開心佢會wtsapp搵我，間唔中又會打嚟傾心事、吹下水，佢都有約過我，但感覺佢只係當我一個好好嘅朋友

#77
這是上天給你的建議，你可以嘗試多點去關愛他、支持他，在心靈層面上獲得依靠，以及牽引。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#82
暫時都見唔到佢有咩特別嘅諗法，只是想跟你try try做返普通朋友。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#83
你未來兩個月嘅愛情唔錯，適合去結識新朋友，參與各大小聯誼活動，幫自己提升機會。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想問一下今個月能找到工作嗎？已失業1個月了。謝謝你。

好啦，唔該樓主

最近有個心儀男仔，同事來，我們有機會一齊嗎？
吾該哂

#86
你哋未來兩個月裡面，前景極之不明朗，復合嘅機會真係十分之渺茫。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#88
你未來兩個月裡面，轉工都是無希望，雖然張牌只顯示兩個月，但同時亦提到，你轉工依件事急唔嚟，都要再等多幾個月至會有轉機。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

你好，我最近apply左一間網絡傳媒嘅intern，想問下我會唔會成功可以返到呢間公司嘅internship？thankssssssss!!!!!!!

又要麻煩巴打你喇

話說之前喺Facebook收到一個假account嘅message講左一d離間我同男朋友關係嘅說話，因為無辦法搵到個假account係屬於邊個，但係從內容、打字嘅風格同語調，我同男朋友當時都一致認為嗰個係我地認識嘅一位朋友做嘅，所以我地直接Block左佢。

其實件事都過左好耐，但我一直有d耿耿於懷覺得其實會唔會冤枉左嗰位朋友呢？唔知道透過塔羅有無辦法得知

多謝巴打既指引
我都唔想咁快放棄住
希望遲下會有轉機
thanks!

#91
佢還沒有實質的決定，做朋友的話，佢係可以接受嘅。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#97
這是上天給你嘅建議，想提昇依段關係，就請不要放慢腳步，多交流，多溝通，多相處，不斷的磨合再磨合。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

問題：依家嘅工作值得自己長遠發展嗎？
因為轉咗新部門兩個月, 但好似仲未好清楚自己嘅方向, 好多工作上嘅嘢仲慢慢摸緊研究緊, 做到個人有啲迷失, 所以想攞少少意見, 謝謝！

#103
發展方面係會有制肘嘅，但都不至於會分手或轉淡，反而會受相思之苦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

謝謝

巴打請問係咪我錯格式所以skip左唔該你

2個月都未有實質決定？

#106
這是上天給你嘅建議，你應該多點靠近人事關係，不要整天只有自己喺度密密做，你的同事，你的拍檔，你身邊的人都是可以幫到你的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想問下我會唔會同ex一齊返？

因為我要去working holiday同佢意見不合，
我想keep住long d但佢唔想，最後我地都算分左手。

麻煩哂!

問題:
我有無機會同四年前分手嘅男朋友復合？

背景資料:
同佢分手嘅時候，大家拖泥帶水咗好耐，真正開始無聯絡係兩年前。
嗰陣嘅幾個月之後，佢同依家女朋友開始咗拍拖。
過多大概半年，我都認識咗我男朋友。
到咗依家，我已經同男朋友分咗手一段時間。其中一個原因係因為未放低以前嘅佢，
所以好想知道自己仲有冇機會……

唔該哂

#112
如果你離開依間公司嘅話，見到你個環境真係好唔理想，而喺依間公司嘅發展亦都無嘜㗎喇。
至於好處看似出去試一試會好啲，但必然係有排捱。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

當下嘅佢還沒有實質的決定

想問健康既問題占唔占？

短期內應唔應該轉工？

你好，對個新識既男仔有好感，想知有冇機會發展落去？ Thanks大師。

#114
只要順其自然，你哋未來兩個月裡面，還是可以平穩的做到朋友，至於更進一步嘅發展，暫時就未見到，但個大方向是可以的，同埋有時人與人之間總有少許的高低起伏，你不要過份敏感了吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#115
佢都還愛你的，只是這份情已經失去了新鮮感，太多嘢都已經習以為常。
就像對待手提電話一樣，初初總會小心清潔，輕輕擺放，但日子耐咗，就好自然哋就算少許花咗都無所謂啦，反正都唔會因為嗰少少嘅花，而放棄依部電話。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#117
你未來兩個月嘅事業運麻麻地，難以獲得心目中的理想工作，或許試下將個要求set低一啲，一路做一路再搵吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#120
我理解到你嘅問題係，假如香港嘅大學收你，你就會留喺香港讀，萬一唔收，就唯有出年去澳洲讀﹐Right？

咁我開牌就見到香港嘅大學係會收你，雖然無指定邊一間，但收你嘅機會好大。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

係啊 多謝

不過即使收我 我都要睇嗰科啱唔啱我

#121
你哋未來兩個月內依然仲有可發展嘅空間，至於點解佢個態度會係咁，會爽約幾次，喺依度嘅簡單占卜真係睇唔到。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#123
你哋未來兩個月復合嘅機會十分微，微到接近零，不要再自己一個夜長夢多吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

好灰多謝大師

唔好漏左我

問題；大師你好，想問個人健康運。我病左都一段時間，已經睇過唔少醫生，想請問應該點做先會好番？

（健康唔想占都唔緊要，純粹想拎個方向）

內容：第二次莫名其妙冷戰期
請問還有機會復合？

唔好意思，好似skip咗

skipped?

感謝大師指點！

#125
簡單占卜，只預測未來兩個月，而你嚟緊依段時間，沒有新戀愛，依然是放唔低佢之餘，在愛情上還失去了動力，其實你內心是想等佢回來的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#128
簡單占卜，只預測未來兩個月，你哋嚟緊還未有愛情上嘅發展，曖昧的成份也沒有，但可以是無所不談嘅好朋友。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#130
簡單占卜，只預測未來兩個月，你嚟緊搵工嘅情況，想要嘅嘢最終會有嘅，但係急唔嚟囉，事關你可選擇嘅範圍唔係好闊，機會自然比較少。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

有個歌手唔開聲唱歌，那有人會知道他懂得歌唱嗎！！！

想復合的人是你吧，難道你打算咩都唔做，就坐享其成嗎。

#137
如果你下年返過去搵佢，個發展為情侶嘅機會都好微，當然這是順其自然的情況下，假如你到時諗到另一啲計仔去提昇關係嘅話，咁個情況或許會出現變化。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

問題：鐘意左個唔應該鐘意既日本女，佢是否都鐘意我？

背景：上年年尾識左個日本女，佢職業關係，其實我都知無咩可能。

現實比到我好溫暖，當時話鐘意我個樣，我都係聽下就算，
而line 傾計就好冷淡，但有時又講自己好私人既事，

例如最近仲話去韓國，番到黎話我知，係為左整容而去，話削骨好痛，唔知佢講依d說話比我知做乜，想知佢係咪都鐘意我呢？

唔該大師 謝謝

#138
簡單占卜只預測未來兩個月，咁你嚟緊愛情上未會有起色，亦都急唔嚟，緣份未到，點都無得迫出嚟，請不要過份勉強改變自己，尤其在擴展社交圈子時，當感覺不良好、覺得辛苦就好停喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#139
談婚論婚，對於你哋段感情嚟講，是一個好遙遠的事，是一條迂迴的道路，而暫時睇未見到你哋會成功找到出路，所以結婚一事寥寥無期。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#141
你哋日後還是有機會可以再聚頭的，但不是兩個人的約會，而是像牌中那樣，一班人的聚會中相遇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#142
現階段佢的確對你沒有特別的感覺及諗法，佢有興趣去了解你嘅，如果你對佢感覺良好，也可以俾佢了解你多啲，不過佢就討厭chur嘅，所以你都係順其自然，唔好固意去做啲嘢嚟吸引佢，咁就可以喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#146
搵工依件事好困難，基本上就算搵到都唔係理想嘅工作(接唔接受offer，由你自己決定)，但你都要錢開飯㗎，唯有一路做一路再搵啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想知我同ex有冇機會復合
散左兩個幾月

我叫詩

#147
這是上天給你的建議，建議你應該從人事方向作考慮，假如你feel到啲同事都鍾意你、欣賞你嘅話，其實你是可以選擇留低的，俗語有話：嘢度度都係咁做，人唔係度度都可以遇到。
在社會上打併，不能夠只靠自己努力，身邊的伙伴隨時是你的左右手。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想問下如果in緊9月份先番既工，呢張卡係見唔到？只係見到今個月搵到既工嗎？

問題：想問下同心儀對象呢排會唔會有機會發展？
唔該哂！

問題：同呢個男朋友有冇未來？

簡單敘述: 我同男朋友都係外國讀書，一直好開心，不過最近開始對未來開始有分歧，仲嘈交要分手 我地到底有冇未來同可以點行落去了

你好

女朋友同我分手，就嚟兩個月。分手後我有求過佢同我喺番埋一齊，佢拒絕咗。之後無論我做咩講咩，佢都覺得我迫緊佢要同我喺番埋一齊。雖然話做番朋友，但同佢關係仲疏過啱啱識嘅同事。佢對我嘅防備好高，已經無再同我講過真心話。我的起心肝唔揾佢，個幾禮拜後佢又會突然揾番我。但佢態度忽冷忽熱，明明係佢主動揾我，但佢俾我嘅感覺係想避開我咁。想知其實佢仲鍾唔鍾意我，有無機會復合。

謝謝

你好，我想問呢兩個月入面，我而家中意既對象有冇機會可以再有進一步既發展？ 但因為對象仲味放底前度，而我又成安慰佢又試下講啲warm既說話，所以自己內心好糾結。，好怕會比人Friend Zone...

不要忘了我😟
補充：是毫無原因下冷戰
我應該點做好？

#149
簡單占卜只預測未來兩個月，喺嚟緊依段時間裡面，你哋難會有愛情上嘅發展，而且交情上亦都難以獲得提昇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#152
佢對你是認真的，有心想跟你一齊，只是兩人之間未有一個敢企出嚟做主動啫。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#153
兩個都無發展空間，兩個都唔會拍得長。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#154
假如依家表白嘅話，成功率唔高。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#155
暫時睇你機會都高㗎，但不是100%必然，事關假如佢哋依家都仲不停收其他人嘅apply，件事不停地流動，個預測結果係會有偏差。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

同男友一齊兩個月
想問同佢之後發展如何

#156
我唔夠100%肯定係佢，不過佢嘅機會的確好高，事關佢嗰時對你哋段關係唔樂觀，覺得你哋唔應該一齊，同埋佢背後係有啲目的，或許是因為嗰個目的而做出打擾你哋嘅行為。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#161
這是上天給你的建議，請嘗試愛你的工作、你的同事，你對工作沒有愛，是不會做到最好的，就算你已經盡力，出來的成績也只是得過且過，而且你的迷失是因為你太急進，衰啲講可以話係急功近利，你自己都講，好多嘢在探究中，成績那會咁快有回報呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

係

更正格式。

#167
跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面，你哋個情況都唔樂觀，條情路好難行，就算俾你哋可以一齊返，都好難營運落去。
(簡單占卜只預測未來兩個月)

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#169
很遺憾，佢已經move on咗，對你已經沒有感情，這台戲沒有男主角，睇嚟都無嘜機會做得成，我諗你都係時候處理依份情感，應該move on就move on喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#172 #188
占卜健康而感情事有點唔同，感情嘅話你問幾時出pool，我都仲到依家係單身，但病痛嘅嘢，範圍可以好闊，我唔知你身體出咗咩問題好難占卜得到，但還是幫你抽一張建議牌，看看上天有咩建議俾你。

這是上天的建議，叫你不要多心，多心的意思是你要信任單一的醫療方法，例如不要睇一個月西醫，就轉咗去睇中醫，中醫睇一陣又轉去睇返西醫。
如果你現在身邊已經有一位很用心醫治的醫生，不論他是西醫、中醫，還是自然療法，都請你要從一而終。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#173
這是上天的建議：你現在已經可以開始慢慢去籌備，一步一步慢慢去執行，小心選擇你方向，整件事都不可以急進。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

奧修禪塔羅嚟嘅

#174
你哋未來兩個月裡面，個感情發展唔錯，雖然未見到會拍得成拖，但就一定可以做到好朋友。
理論上過咗朋友嗰層，先至會到達情侶嗰層，咁連好朋友都做唔成，又點提昇到情侶呢。
(簡單占卜只預測未來兩個月)

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

幾準 多謝哂
下面有辦詳細版不過重覆左了
Thx

問題： 我應該放下定是去挽回

#175
這是上天給你的建議，你依件事只是一時三刻，好好的營運，不要令關係繼續惡化落去，遲啲就會回昇㗎喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#176
跟據佢嘅諗法，機會唔高喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

沒問題，這是自由意志下的選擇，沒有所謂最正確的選擇，最重要係選擇夾到自己嘅學科。

#185
你哋未來兩個月裡面，都只會是朋友關係，未見到會以情侶形式出現。
(簡單占卜只預測未來兩個月)

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#186
其實你哋無論當日有冇提出分開，你哋都係行唔到落去，反而依家咁樣分開，可能大家都仲無咁傷添。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

你有冇方法令自己鍾意一個你已經唔鍾意嘅人丫～～～同一道理、同一做法吧。

#189
你哋未來兩個月都好難可以復合，基本上個戰爭都無停過，亦無解決過。
(簡單占卜只預測未來兩個月)

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

你好
我（男）想問一下愛情。
風水就成日講呢年我桃花好旺，想知身邊的桃花喺邊？出現咗未？

#190
這是上天給你的建議：現階段你嘜嘢都唔需要去做，你跟他的關係是朋友，就維持做返朋友間的事，同埋你跟他是沒有愛情的緣份，只是眼前沒有其他選擇，而咁啱又遇到個有新鮮感及感覺良好的人，才令你動心，或許當再深入了解多一排，你就會發現對方都唔係咁適合自己。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#191
有呀，你最終是會成功升返上U的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#194
你哋未來兩個月裡面，依然仲存有可復合嘅空間﹐但就不能嘜都唔做，等件事出現囉，如果嘜都唔做，機會是不會出現的。
(簡單占卜只預測未來兩個月)

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#203
你哋未來兩個月裡面，沒有任何愛情氣色，就連交情也沒有增長。
(簡單占卜只預測未來兩個月)

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#204
佢係對你有好感的，就是想了解一下大家能否一齊，留意現階段佢只係試嘅心態，而不是有決心想跟你一齊。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

依張牌是睇一個大整體，就像看一個水塘多唔多魚一樣，究竟邊條魚靚，喺依張牌是看不到的。

唔該哂 多謝你

問題：想知道同一個前前女朋友有無機會復合
背景：對呢個女仔仲係念念不忘，散完之後有一個新戀情，但因為放唔低佢。而家單身一直放唔低佢，想知仲有無機會。
唔該ching

多謝你解答🙏👍🏻

想問下同心儀嘅男仔有無機會發展落去?
認識三個月左右，言談間覺得佢對我都有啲興趣，我都有提及過對佢有啲意思。
有見面，不過比較少。
Thanks so much!

唔知可以做啲咩，怕太主動搵佢又會覺得我太chur太煩 但佢又好少主動搵我
Anyway,thanks 巴打

#213
跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面，個發展將會好困難，莫講話愛情事，就連朋友間嘅發展亦都係咁，就算你去做主動個情形亦都難以改變。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#214
這是上天給你的建議：其實你一動不如一靜，事實上你現在嘅工作環境，無你想像中咁差，只是你自己tag咗啲負面諗法落份工度，你試下平心靜氣啲，唔好同份工對抗得咁嚴重，個環境自然有所不同。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

感激
我會試下

#215
你嚟緊依兩個月，識新朋友完全無難度，不過想要發展愛情呢，就無咁快喇(不會有一拍即合嘅對象)，要逐一互相了解一段時間，才知道對方適唔適合，所以不要浪費這些機會，快啲主動啲去識下新朋友啦。
(簡單占卜只預測兩個月)

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#216
這是上天給你的建議：如果你想繼續行落去，你現在就需要拎出多啲時間去聆聽對方的意見，以及加上尊重對方的想法，不是每一件事就要喺day1決定好晒，亦更加唔需要當刻就評定錯與對，而是兩個人一路行一路下決定(沒有一個決定永遠是對的)，但又不代表船到橋頭自然直的心態。
記住你們的未來是由你們一齊創造出來的，就算是瞓街的未來，最重要是兩個人一條心一齊瞓街，這就是愛情。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#217
佢咁嘅態度對你，其實是想明確地俾你知道，大家以後都唔會再有可能一齊，佢嚟緊都會好啲，無再好似之前咁逃避你，因為佢好肯定自己已經對你無意思喇，但做朋友還是可以的，不過大前提是不要再提復合的事。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#218
你哋未來兩個月裡面，未見到會拍得成拖，衰啲嘅形容，你現在嘅付出將會付諸流水，睇嚟喺佢個心裡面一早經已friend zone咗你。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#225
你哋未來兩個月裡面，唔會再一齊返，佢揀你嘅機會亦都好低，有啲感情經不起考驗都無辦法，你就當緣份未到，時機未到吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

真係可喜可賀
點解可以咁準？其實每個人都得，亦都唔難，只要問嘢嗰時唔係故意講大話，又或者唔好講嘢講一半，誤導我咁就可以喇。

問題：今年有無機會同佢一齊。

簡單描述：對佢有啲好感，但十畫都未有一撇。

問題： 我事業短時間內會否有起色

簡單敘述 ： 近期正在傾加薪，花紅，工作安排事宜，一切安排都係未知數，心入面唔知應該留定走。

唔該哂呀好準呀可唔可以再搵你詳細占下？

大師 係咪我打少左啲野先無覆我呀？
唔該大師！

我地係唔熟嘅同學，但見到面都會打招呼嘅，我想知我同佢會唔會有發展嘅機會？唔該曬大師！

#232
你未來兩個月內，是會遇到喜歡的人，看來是一拍即合嘅人，而且亦有可發展嘅機會。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#233
格式啱晒，做得好好，有標點＋有敘述件事＋一個問題。
你哋嘅緣份頂峰就只係可以做到朋友，還是不要強求吧，你哋未來兩個裡面，都唔會有發展，如果你再係堅持追求落去，只會自討苦吃。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

多謝你雖然等左咁耐結果都唔係好消息，不過預左

你好 想問下近排會唔會有新戀情 因為最近都單身左一排

你好呀，大師。想問愛情。
同對象識左一個月左右，第一眼就鍾意佢，每日都有keep住傾計。想知道同佢有無機會係埋一齊？麻煩你了

問題：同男朋友點樣可以更加穩定依加段感情？
事源：因為係對學業嘅睇法有唔同，但對其他方面嘅睇法都好似，所以係學業出現分歧而拗交冷戰中
想大師指點迷津

問題：究竟我地有冇機會一齊
事源： 番工識左個女仔，但慢慢愈嚟愈fd 有小小身體接觸 會flirt下大家間唔中 近排仲feel到佢對我有啲feel 會係咁走過嚟聊我 究竟我地有冇機會？

見到你咁講好開心。希望真係有，可以快啲放低過過去。謝謝你！

想問有冇機會復合
佢上2個星期同我講分手，可能因為分手前早幾日嘈過，加上佢又唔鐘意我chur佢。佢返工同事又不斷教唆佢分手，但分手後佢有孝慮過一唔一齊返，亦都比佢同事講到佢無再諗，到依家我地冇聯絡過大家

#235
你嚟緊依兩個月，都係我行我素，好孤單喎，問題不一定喺人哋身上，反而是你自己令人去杯葛你。
至於愛情方面，愛情跟人緣是有關連的，通常人緣不順，愛情亦都難搵，因為要做情侶則需先做朋友嘛，咁連朋友都做唔成，又點昇華到情侶呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#238
咁喺佢返嚟香港後嗰兩個月裡面，你哋份感情會不斷昇華，雖然未見到你哋會以情侶形式出現，但整體都是樂觀的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#243
這是上天給你的建議：喺依段感情裡面，有好多嘢你都經已做過，嘗試去改變，但還是徒勞無功，不過還是可以再睇耐多一陣，至再考慮去留嘅問題，還有你自己試試重新拎啲事出嚟睇多次，其實會唔會係有啲位自己放大咗。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

可以唔係，都得㗎，你上下碌多幾版睇下。

想問下同男朋友會唔會行得耐？
因為呢排好似有啲冷淡左，而自己又成日掛住佢，但又唔敢搵佢
感謝

你望下我覆到幾多樓，你個留言又喺幾多樓。

#249
你未來兩個月裡面都未會搵到。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#254
你哋未來兩個月，還是可以在一齊的，但最終平安無事，都是取決於你哋每日嘅行為。
其實佢識到新異性朋友，有咩問題？唔係同性就是異性了吧，如果一切的事端是源於你的自我感覺良好，那你要諗下應該點去處理自己依個問題喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

多謝大師，我諗我知之後點做
希望結果會好似你咁講啦

西法的占卜，沒有桃花這個名詞，解讀或許有所不同，你還是去找找你的風水師問個明白吧。

#267
你哋未來兩個月裡面，都有發展機會，如果你們已經很久沒聯絡的話，不況考慮下重新再聯誼，好好把握這段時期的緣份。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#269
暫時睇你哋未來兩個月，都沒有任何進展，沒有進展不代表倒退，只是停留在現在依個位置罷了。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#270
暫時睇你哋未來兩個月，還是沒有任何改變，你依然是打動不了他的心。
其實都好正常，如果你是女性的話，而佢本來就對女性沒有感覺，那你做什麼事都改變不了吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#281
簡單嘅占卜，我只預測兩個月。
你哋嚟緊依兩個月，還是無任何起色，就連做朋友都很疏落，現階段不如你試下主動啲啲去跟他多點聯誼啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

嘩，仲要係上天既建議！
見其他人都無上天建議
好準，多謝樓主

但佢早幾日就係突然開始已讀不回即係停留無聯絡嘅位置?
Anyways, thanks so much🙏🏼🙏🏼🙏🏼辛苦哂!!

問題：我同佢有冇機會成為情侶？

簡單描述： 啱啱識左半年嘅佢最近都成日穩機會撩我講野同埋同我留底一齊做野。我知道自己唔應該輕易動情，因為自己嘅原因，但卻偏偏中意左佢。

識咗嗰男仔半年 幾個月前慢慢開始鐘意佢同佢有好多曖昧過 好似媾緊我以為有可能 但上個月佢冇啦啦出咗pool原來一直係我一廂情願 但最近佢分咗手 究竟我同佢仲有冇可能？近排佢對我好似多咗身體接觸 遲啲仲會同佢+成班friend一齊去泰國
唔該哂！

Thx樓主，可唔可以睇埋事業？今年出來做野

你好，想問下愛情。
最近因為上莊識左一個男仔，都幾啱傾，但係佢份人比較yo，唔知佢同我有聯絡係因為想認識新朋友定有意思，想問下我地有冇機會一齊？唔該曬！

你好呀！
問題: 想問下呢兩個月既愛情運。
敘述: 19歲女，a0，個性內向，異性朋友好小，但近排有幾個有話題既男性朋友。

你好..同男朋友分左手一個星期..
想問有無機會可以復合？

#282
簡單嘅占卜，我只預測兩個月。
你嚟緊依兩個月，事業沒有大起色，但公司會給小小的甜頭，所以你近期所傾嘅嘢唔會無，但不會俾足晒囉。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#283
簡單嘅占卜，我只預測兩個月。
你哋嚟緊依兩個月，都係比較多事端，有喜有憂，但整體來說不影響發展，運用得好嘅話，磨擦都變成磨合。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#284
簡單嘅占卜，我只預測兩個月。
跟據你哋現在嘅情況，喺嚟緊依兩個月，未見到會有復合嘅可能，就算你去做主動求復合，也未見有樂觀嘅情況出現。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

可以呀！！！
詳細占卜，可透過以下方法搵我。

你好，我係絲
想問前度男朋友會唔會呢2個月內揾番我
唔該哂

#286
簡單嘅占卜，我只預測兩個月。
跟據你哋現在嘅情況，喺嚟緊依兩個月，復合嘅機會唔高，但就可以keep住做到朋友。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

打漏嘢就一定啦，我計緊條數都唔啱，好難搞喎。

#289
簡單嘅占卜，我只預測兩個月。
跟據你哋現在嘅情況，喺嚟緊依兩個月，未見到會有愛情嘅發展，但友情上是有發展空間的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

近嚟同一個男仔的關係有啲曖昧，之前大家出過一次街，本身好地地，但突然前幾日起佢開始變得冷淡，但之後又無啦啦再主動約我出去睇劇，本來佢淨係想約我一個，但後尾我口快快問咗佢有無其他人去睇，之後佢就話「無問呀，一係我去問下其他人？」 總之最後就變咗三個人去睇
雖然佢約咗我之後去睇劇，但然後佢呢一兩日都好冷淡，wtapps搵佢都係一問一答咁，好似唔知有咩嬲緊咁。

我想問下大師到底我同佢有無機會會一齊？其實我好鐘意佢份人，佢完全係我杯茶，我好想知同佢將來的發展係點樣。謝謝大師指點迷津

而加極速更正番, 唔該哂大師!

#294
簡單嘅占卜，我只預測兩個月。
跟據你哋現在嘅情況，雖然喺嚟緊依兩個月，未見到會拍得成拖，但兩人嘅感情是會有所推步的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#295
這是上天給你的建議：想穩定一段感情不是單靠你一個人就可以做到的，其實學業的事只是人生上短短的數年，亦是兩人間一個很微小的部分，不需要看得太重，同埋無論在學業上作出任何選擇也是屬於個人的決定，主觀是必然的，沒有對與錯之分，亦不應該阻礙對方的選擇。
要做的事，就是陪伴對方行佢嘅道路就可以喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#298
喺依度作簡單嘅占卜，我只預測兩個月。
跟據你哋現在嘅情況，喺嚟緊依兩個月裡面，都沒有任何動靜，似乎復合嘅機會低到近乎零了。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

好！唔該晒大師

你好
我應唔應該放棄?
有自己好有興趣讀嘅嘢 上年升大學入唔到 團火keep住有 今年試過唔同途徑都有d阻礙 係咪應該放棄?

我想問愛情

#304
喺依度作簡單嘅占卜，我只預測兩個月。
跟據你哋現在嘅情況，喺嚟緊依兩個月裡面，沒有大上落也沒有大改變，但其實你哋之間仲有好多空間可以去磨合及進步，希望你哋可以好好珍惜。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

我個人性格古怪，連啲占卜都奇奇怪怪。

你哋就算有冇聯絡，都是正在停留。

#318
喺依度作簡單嘅占卜，我只預測兩個月。
跟據你哋現在嘅情況，喺嚟緊依兩個月裡面，未見到你哋會成為情侶，但個感情會不斷的向上提昇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#319
喺依度作簡單嘅占卜，我只預測兩個月。
你嚟緊依兩個月裡面，還未遇到可發展嘅對象，依然是在尋覓中。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

唔可以，每人只限問一個問題。

#322
喺依度作簡單嘅占卜，我只預測兩個月。
你嚟緊依兩個月裡面，都有發展以及進步的空間，愛情不用急進，做穩咗朋友先，初相識一定多想像，具新鮮感。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

我同ex會一齊翻嗎？我同佢1月分開左做翻朋友，之後變翻曖昧，又再變翻朋友，來來回回咁有點不知所措，謝謝

#323
你嚟緊依兩個月愛情運勢不理想，沒有新嘅出路及方向，身邊亦沒有可發展嘅人出現，故此不適宜強求去執行一些跟愛情有關的大行動。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#325
這是上天給你的建議：你可以繼續去愛這個人，更可以繼續讓他感受這份愛，至於求復合的事，不能夠急進，不要以為一次的行動就能令佢回心轉意。當然為何會冷戰，你自己也要弄清楚，核心問題出在那裡。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

問題：嚟緊會唔會有可能搵到一份幾好既工？
簡單敍述：早排被炒，hea 左一段時間

多謝巴打

#326
沒什麼特別大印象，在他心目中只是一般人。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#327
你哋未來兩個月，復合嘅機會極低。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#328
如果你主動去做補救嘅話，佢係會接受的，但不會是一句"Sorry"就當無事發生囉。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

唔該哂你，就等我睇下佢嘅甜頭係咩再決定去留。

問題：有機會同女朋友復合一齊番嗎？
簡單敘述：剛分手，原因係佢對我無安全感，但大家都仲好愛對方

thx大師

#329
你嚟緊依兩個月異性緣方面，都好難會有進展，就算你主動去結識，都會因為大家溝通不咬弦，而friend唔到落去。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#334
隨感覺吧，不需要用攞輯去想依件事。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#335
很簡單吧，就是佢發覺大家都唔係咁啱傾咁啱講，或許一直以嚟佢都係遷就住你，同埋都無咗份新鮮感、神秘感，所以就唔再so你。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#340
你哋未來兩個月裡面，感情上是有可提升的機會，雖然未見到會拍得成拖，但關係同感情都會越來越close。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#341
四個月嗰個有啲機，兩個月嗰個唔駛諗。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#357
暫時睇如果一切順其自然嘅話，你哋未來兩個月裡面，都未見會有復合跡象，睇嚟要有人踏出第一步，主動進動件事喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

多謝大師

我同心儀對象可以相見既機會得返唔多,我想問下我同佢之後既關係會係點？唔該

Q: 應唔應該同男朋友分手？

一齊咗半年，佢都好錫我過時過節會買禮物，去邊都會報到，但最近我覺得自己好似無咁鐘意佢但我知佢好好，又唔想咁就放手，可以點

問題：我同佢有冇發展嘅可能？

識咗嗰男仔半年 幾個月前慢慢開始鐘意佢同佢有好多曖昧過 好似媾緊我以為有可能 但上個月佢冇啦啦出咗pool原來一直係我一廂情願 但最近佢分咗手 近排佢對我好似多咗身體接觸 遲啲仲會同佢+成班friend一齊去旅行
唔該哂！

你好，我想問下愛情的。我和個女生第1次見面係在17年11月11日。她細我2年。但第1次，whatsapp是在上年5月11日。依家同佢都算熟。上次見面是1月，果陣因為佢放左幾次飛機，所以就請左我食飯。我想知我有無可能同佢一齊
。

點解skip左我

你好，我想問依兩個月內會唔會岀現有機會發展嘅人？
Thank you~

問題: 未來兩個月，有無機會有新對象/新伴侶/新目標？
簡單敘述: 其實無，就係單身咗好耐，想拍拖，但其實比人表白拒絕左冇耐

#358
佢視你哋嘅關係像一種交易，不斷地在計算着付出與收穫，當意識到沒有收穫時就會放棄，相反覺得可以再投資就會返嚟，而重點是佢覺得你哋跟本唔會有發展，唔會有未來。
當對方一直用咁嘅態度嘅時候，其實個問題不在你身上，你係無嘢可以改變到佢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#361
喺依度作簡單嘅占卜，我只預測兩個月。跟據你依家個情況，暫時預測見到你依兩個月，都未會搵到100%適合嘅工作，但如果有offer嘅工，你可以先做住先，一路做一路再搵，好現實你都要開飯，總不能坐食山崩。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#367
喺依度作簡單嘅占卜，我只預測兩個月。跟據你依家個情況，假如順其自然嘅話，復合嘅機會就好微喇，睇嚟大家都應該主動啲去解決安全感依個問題。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

我仲選擇去破冰只會害左自己 呢啲男人咁自私 單身一世啦
多謝你呀 果然我唔洗猶豫 直接斷左佢

#370
喺依度作簡單嘅占卜，我只預測兩個月。跟據你依家個情況，喺嚟緊依兩個月期間，你哋都只會係同事，但個交情是有很大的進步空間，請把握這段時期，嘗試去提昇這份感情。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

大家唔同channel，好自然無辦法聚在一起，即使點努力去配合，還是會有種不自在的感覺。
從來沒有話你不可以去搵佢，只是佢理唔理會你，是另一回事，同埋有冇需要去承受依一種待遇囉。

#370
喺依度作簡單嘅占卜，我只預測兩個月。跟據你依家個情況，喺嚟緊依兩個月期間，你哋是可以keep住friend到落去，假如依家未friend到嘅話，就好快啲行埋去同佢做friend喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#379
這是上天給你的建議：好多時人之所以會感覺迷惘，是因為將事情看得太重，眼光太窄。如果你真的已經「不喜歡他」，就跟他說清楚吧，他投資了半年，無謂要佢再白白再投資好多好多落去，個過程你自己又辛苦，到時泥足深陷要佢突如其來迎接晴天霹靂的事，將會比現在更痛更殘忍。
但個重點都係嗰樣，你要先搞清楚自己係咪真係已經不喜歡他，還是只係無咗份新鮮感，有冇俾機會對方去了解現在嘅情況，等等⋯⋯
總不能去到最後一刻，才不明不白地一刀劈落去講分手，當然世間沒有這種事發生，我就會少了一點收入，但作為占卜師也不希望這類事情不斷在發生，所以趁還有補救的餘地時，請好好的給對方一個機會。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

感謝大師的占卜

#381
你喺嚟緊未來兩個月裡面，未會拍到拖住，只會識到合眼緣嘅人。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#381
喺依度作簡單嘅占卜，我只預測兩個月。你哋喺嚟緊未來兩個月裡面，都會有可進展嘅空間，雖然就未去到產生愛情嘅地步，但你仍然可以keep住一路同佢friend，一路嘗試提升份交情。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

Lm
關於愛情，想問今次同男朋友鬧交會幾大程度上影響往後嘅關係？
其實係我激嬲左佢，講左啲唔應該講嘅說話，影響嘅人仲唔只我地所以令佢更加嬲同失望。想知道之後關係會點，會唔會仲有機會。唔該曬。

跟導師係最好的，思維闊、客觀嘅人會較容易啲。

#385
喺依度作簡單嘅占卜，我只預測兩個月。暫時睇你嚟緊依兩個月嘅愛情運勢好差，好似有心刁難你咁，就算好努力地行動想去改變，都未見到會有效果，想遇到可發展嘅人，睇嚟依兩個月都係無希望喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#386
喺依度嘅簡單嘅占卜，我只預測兩個月。你嚟緊依兩個月嘅愛情運勢麻麻地，唔見到會有任何發展機會，就算遇到合眼緣之人，亦同樣唔會有發展機會，所以暫時唔建議你喺愛情上有大動作。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

其實你自己都feel到啦，只欠一個人去認同你嘅想法/感覺啫。

你好大師
想問下
我（女）同男朋友冷戰左大約都有一個月
我地都拍左拖有5年半了
想知道仲有冇機會一齊返
還是我應該死心呢？

謝謝大師！

#391
喺依度嘅簡單嘅占卜，我只預測兩個月。你哋嚟緊依兩個月還是會不停地向上提升㗎喎，雖然未見到會做到情侶，但份感情唔會喺依兩個月回落。
一份感情少少嘅高低起伏一定會有，或許是你敏感咗喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#396
喺依度嘅簡單嘅占卜，我只預測兩個月。你哋嚟緊依兩個月好難再會有進展了，最佳的時期已經過去，人哋都已經失去興趣了。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

同埋既係 我仲想比機會佢但好猶豫到底值唔值
好想信佢 但自己又怕

知道
唔該晒巴打

#398
喺依度嘅簡單嘅占卜，我只預測兩個月。睇嚟你哋依兩個月喺愛情上都唔會有進展，你哋最高、最close嘅位置經已到達咗，無得再前進了。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#402
睇嚟你考試成績一啲都唔理想，如果依家仲有時間可補救嘅話，就盡力去做啦。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#403
暫時還未有定局，因為男友身邊嘅人，甚或是佢自己，都在不停在探究依個問題，在思想上依然是很飄忽。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

同個識咗年幾嘅男仔冷戰左兩個月，我哋到最後有冇可能一齊？thanks

我年幾前鐘意左個女仔，但我一直無勇氣同佢講野，請問我地未來有無機會發展。

問題：想問同現任係咪真係可以行到最後？
簡單敘述：一齊2年幾感情一初都好好，唔係無嘈過大交無鬧過分手，但每次都會和好如初。直到最近每次嘈交後，雖然都會和好但感覺已經唔再好似之前咁。好似大家已經淡左，心入面我已經唔知自己仲愛唔愛佢。
Thanks

你好，想問愛情。我想知同我男朋友黎緊會有咩發展？會五會結到婚？謝謝。

#408
暫時就未見到佢對你有興趣，而且對你的感覺也只是平平，沒甚麼特別，只屬於一般的朋友/同事/同學。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#410
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，喺嚟緊依兩個月裡面，假如順其自然的話，係未會有任何可發展嘅空間。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#413
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你現在嘅情況，喺嚟緊依兩個月裡面，可跟心儀對象有發展嘅機會，如果身邊未有心儀對象，要出去搵，這段期間亦都有所幫助，是會較容易遇上的。
當然你放棄現有的心儀對象，想去找另一個新嘅，亦都是可行的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#414
你初初是愛的，但現在開始減退了，因為總是覺得很難跟他經營下去，看不透前路之餘，迷惘應否繼續下去。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

直覺大師你好呀

問題：問工作，轉唔轉行好？

現時做緊大學讀個科嘅相關工作，但感覺唔到意義嘅存在，所以番得悶悶不樂，力不從心。最近搵到有興趣覺得樂有意義嘅工作，但完成唔同行⋯我想試但又唔敢就咁轉行，唔知會唔會唔岩自己，我唔知點做好

謝謝你

前2個月有個聚舊，見返個6年冇聯絡既男同學，之後隔左1個月，佢開始有隔唔中覆我story，有一晚仲約我出去飲野，但我冇應承，不過之後都有約左幾次出街。但係佢wts有時會秒回有時又唔覆。想請問同個男仔會唔會有發展機會？定還是佢只係搵我攝時間？

謝謝你

#418
首先愛情運勢，嚴格嚟講，只是形象緊你喺愛情方面做嘅事，會容易啲，定係困難啲，同啲事情嘅發展無直接嘅影響。

咁你嚟緊依兩個月嘅愛情唔錯，見到就快可以如魚得水㗎喇，而你與佢之間嗰件事，就只係欠其中一個人主動企出嚟，好認真咁表明要開始㗎啫，當然佢有諗過點去開始，但仲未諗掂囉。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

想問同愛人有無將來？
利申：有計畫過但有啲障礙

自己一直都好似放唔低個ex，想知佢而家對我嘅感覺係點？我同佢做唔做得返朋友？ 感激🙏🏻

#419
首先整體嚟講，佢對你嘅感覺係良好嘅，現階段你喺佢心目中係好同事，而個心都想跟你再熟啲、再close啲。
至於愛情的事，就請你不要想太多吧，因為以你跟他的交情，來想愛情這回事實在太早了，他現在也沒有這個諗法，不要令自己希望越大，失望越大。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#424
喺依度作簡單嘅占卜，我只預測兩個月。跟據你哋現在嘅狀況，假如順其自然嘅話，喺依兩個月裡面，其實好難再會和好如初，極其量只有些許嘅聯絡，但都不算是聯誼。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#425
喺依度作簡單嘅占卜，只會預測未來兩個月。跟據你哋現在嘅狀況，嚟緊極其量就只會有些微嘅聯誼，沒有任何進展跡象。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#426
喺依度作簡單嘅占卜，只會預測未來兩個月。跟據你哋現在嘅狀況，嚟緊都唔會有任何起色。
如果聽你咁講，你連行埋去同佢做friend都無，成件事一直都原地停留，你只係望觀嗰個人，咁無論失敗與成功都無你份㗎喎，因為你只是一個觀眾。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#427
喺依度作簡單嘅占卜，只會預測未來兩個月。你嚟緊會遇到一啲適合嘅人，現在預測未見到一定會成為情侶，但至少好快可以跟對方成為到好朋友。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#428
喺依度作簡單嘅占卜，只會預測未來兩個月。你哋嚟緊個情況唔多樂觀，會多吵鬧，先不談論愛與唔愛，現在兩個人嘅相處出現問題，而且越嚟越嚴重嘅話，其實係好難可以繼續營運到落去。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#429
喺依度作簡單嘅占卜，只會預測未來兩個月。你哋嚟緊沒有任何起色，當然如果你一味坐着等的話，沒有是正常不過的事，我諗首先你要試下大家面對面相處下先，這樣比隔空溝通來得更直接，感受亦會更清晰。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

您好，想問下女朋友真係全心全意愛我嗎？

敘述:因為一齊咗咁耐，大部分時間都係叫我買野同幫佢做功課，雖然都有對我好既地方，但感覺上似考慮過好多野先同我一齊而唔係真係愛我個人。另外對住我好唔捨得洗錢，我洗咗成萬蚊佢先買過幾百蚊袋比我，但我又知佢以前都買幾多野比ex，我唔想做傻仔，想知佢係咪真係愛我。

#430
喺依度作簡單嘅占卜，只會預測未來兩個月。你哋嚟緊沒什麼大問題出現，過着平平無奇的日子，整體來說你哋把依段感情運作得幾多，相信結婚也是指日可待的事。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#435
這是上天給你的建議：請你先不要衝動，你現在身處的行業還是有可發掘的地方，不要單靠當下現在的崗位或者公司，就變得灰心。
想像總是美好的，你現在站在門外看，當然覺得另一邊廂好啦。當然這不代表你永世不可以轉變，只是當下的你，可以再試一試現在依行，才去試其他行業。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

thanks ching

#436
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面，你哋都唔會有任何發展機會，而其中最大的原因，是一直都搞唔清依個人嘅諗法，佢俾唔到你一個安穩的態度。
其實試諗下，如果佢天生就是一個咁不安定的人，你會選擇跟他一起嗎，你會enjoy每天都接受那份不安嗎。
當然你現在問愛情的事，也是問得太早，6年沒見的朋友，其實跟重新認識是沒有分別吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#438
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，喺未來兩個月裡面，你哋個計劃還未會開始實行到，但份感情是沒有問題的。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#439
佢經已放低咗同你之間嗰份愛情，假如做朋友嘅話，暫時睇佢就唔想咁快一下子做返朋友住喇，費時提返起之前啲嘢，又搞到個關係差咗。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#442
未來兩個月都是無望吧。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

多謝你呀！！！！
其實咁岩呢排工作上好似又冇咁唔開心⋯
我會好好考慮下呢個意見。
多謝你！！！！！！！！

20歲 女
我想知會唔會同到心儀既男仔一齊？
我同佢識咗年半，但係呢排先有吹水，就唔係好密。佢大約半年前同ex分咗手，唔知佢係唔係放底咗，亦都唔知佢係咪對我有feel。佢個人好難捉摸。
謝謝

問題: 未來三個月，有無機會出pool
簡單敘述: 仲未拍過拖

```[member]問題:對個女仔有好感，想知佢對我嘅感覺係點？識左半年左右，雖然每日都有傾計，但佢好似唔想俾我知道佢太多野咁#???#又忽冷忽熱[/member]

```

sorry巴打，我打錯字。

#449
似乎你對男友的感情是朋友間嘅愛，多於情侶之間嘅愛慕。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#450
跟據你哋現時嘅情況，假如你再表白嘅話，成功率唔高呀。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#451
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊你哋都係冷冷淡淡咁，問題未得到解決，只是不想令件事惡化，而選擇逃避，重點是大家都看不清未來，所以你依段感情內裡其實真係好唔穩定。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#452
佢係愛你的，只是她比較在乎自己的感受，在愛情上她是一個自我中心的人，不會為他人而改變自己。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#461
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊都只係會keep住做朋友，不過暫時就未見到佢依家對你有愛意。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#462
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊未會拍到拖，但個愛情運係會有好轉的，所以嚟緊兩個月都適合試下去認識新朋友，或跟心儀對象再多點聯誼以及交心。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

Thz
再諗諗先，唉

問題：想問吓佢點睇我，我哋有冇機會發展到
簡單敍述：係交友apps識，黎緊會約出黎一齊睇戲食飯
唔該哂巴打打

多謝你！

#464
佢對你沒有特別的感覺，而跟你chat也只是偷點時間來進行，只是忙碌生活中的一個放鬆對象，所以對着你嘅時候，不想將背後的事都帶埋嚟。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#467
簡單的占卜我只預測未來兩個月，你嚟緊嘅愛情運勢不理想，上天沒有眷顧你，吸唔到愛情埋身，就算主動去搵亦好困難。
我諗你先不要諗住一下子改變你的愛情，不如先從環境開始著手，改變自己個社交圈子先，這個很現實，圈子細，機會自然跟住細。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#475
現時見到佢對你感覺良好，不過就未有任何愛意，暫時都只係想跟你交朋友。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

謝謝巴打,我會試下擴大自己圈子。

問題: 想問對方對自己有冇feel？有冇機會發展？
大家係中同 有喺app傾過下計 但就只係間中聯絡下咁

問題 我要幾耐時間先放得低前度？
唔該你

#482
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊都只會係朋友關係，未見到會有愛情上嘅發展。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#484
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你現在嘅情況，嚟緊都未會放得低，主原是你自己enjoy揸住同佢一齊嘅回憶，同埋某程度上你都係仲等緊佢，怕一放低佢就返嚟。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

thank you

#490
你哋暑假期間係可以重新再close返，而且還是對方做主動的，但你也不能太被動，佢拋個波埋嚟，你又拋返俾佢，keep住有互動就得喇。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#492
簡單的占卜我只預測未來兩個月，跟據你哋現在嘅情況，嚟緊都唔會有任何改善。
但不過睇返件事，你哋嘅性格都幾偏激，有啲嘢總不能只用自己嘅角度去睇，大家觀點唔同，其實嘈嚟都無用，這個世界不能一時三刻就定斷出絕對嘅正確以及錯誤，咁爭論嚟又何苦呢。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

#494
佢唔係完全對你無感覺，只係唔認同依家係一個合適嘅時候，如果依家開始嘅話，佢預視唔到會有好嘅發展，所以佢比較鍾意一直以嚟嗰個位置/關係。

🙏🏻可以的話，請俾個"Like"支持下我繼續落去丫🙏🏻

===========================
💜[詳細占卜] 或🎓[塔羅課程]，歡迎隨時聯絡我。
🔮
🔮
⚠️留言規格請先看清楚#1
===========================

4月號占卜已完結

Thank you~~

多謝你

你好，想問工作運勢，而家自己有一份正職同一份freelance, 想問一下我而家嘅工作模式實際上適唔適合自己，freelance應唔應該繼續堅持落去呢？

謝謝